【作反了】李小加：解放軍不應參與香港事務

近期本港修訂《逃犯條例》爭議升級，引發連番衝突事件。港交所（0388）行政總裁李小加表示，現正是港人經歷困難的時候，惟應堅持港人治港，而不能「港人亂港，亂港者不是港人」。他隨即解釋，「打砸搶衝」、訴諸暴力即是亂港，和平遊行表達意見而非亂港。

李小加指出，港人與中央有一致理想，即是一國兩制。他表示理解雙方各有自己的恐懼，例如港人恐懼「廿三條」通過後失去「兩制」，中央則恐懼港人普選制度通過後反對「一國」。他指，港人與中央應互相幫助，令一國兩制制度保持不變。

日前國防部發言人提及《駐軍法》，根據該法律，港府可請求中央政府，由中央駐軍派出部隊維持香港社會治安。李小加指出，無論對警隊意見如何，一定要讓香港警察做好其工作。他指，香港治安應由警隊解決，解放軍駐軍任務是為維護領土完整、抵禦外敵，不應參與本地事務。

驚嚇走晒d鬼佬

歡迎李小加同志成為香港人

中國最大賭場負責人發聲

388又夾

香港首家線上賭場上線了
佢呢d靠香港cap水既大陸人咪最驚老解入港lor

一講出解放軍個個撲出黎講人話

中國離岸最大賭場負責人

大佬，收成期黎嫁

解放軍咪撚搞事啦，返去你老母個閪到啦

證明我們做對了!

邊個驚d

最大既離岸人民幣中心

攬住大陸一齊啦

一出老解 股市就冧
佢為自身利益出聲

佢緊係唔想，一出解放軍都應該唔會再有外資想嚟香港。

689, 何妖同犯婦人繼續講狗話

出老解佢仲有工開

出老解一定係樓市股市死先
睇下邊個驚邊個

係sfc唔批